港島暢通無阻 車手求下你地幫拖 出嚟頂住佢

東廊： 重要！！！！！北角段要車啊 得隧道口塞 假象嚟
北角健康西街：啱啱call緊人
香港仔隧道：暢通無阻
仲有其他嘅一齊整合俾車手 大家頂住啊

推

西隧往港島方向太順

俾人移走路障

自推 仲有乜位置講低整合

sor，應該係往九龍方向

港島係政府眼中嘅命脈啊
仲有大量中產等緊我地幫手罷工

推 東廊一定要塞 入繞道前一定要！！！

推到死火

集中

Push

推撚爆佢

皇仁巴士站有少量鐵馬

車手

快